有冇人孤獨到要打自殺熱線先搵到人傾下計

到底真心朋友可以係邊度搵？

online game

望住塊鏡入面嘅人會明你

搵我啦
我都冇朋友

真心既真係唔易搵留個tg係到等大家傾下

man's talk 下

tg 我 hugo1991

嗰啲熱線真係有人聽嘅咩？

我要長期播住youtube (有人講嘢嗰啲)
去陪自己

同Siri 講下野lor

飛過黎搵你

自殺熱線好多時都無人聽
利申：打過

有 主要問你有咩諗唔開
然後教你一d冷靜方法
最後如果講超過10分鐘 就會開始唔耐煩
問你仲有冇其他想知 冇就收線

siri 都hea鳩我
問咩都唔清楚 冇立場 你話點就點

係呢度講下野lor
同接線生講左咩啊